## Действующие бонусы

### Бонус на первый депозит

* Для получения бонуса необходимо сделать депозит на сумму не менее 100 RUB и не более 20000 RUB или эквивалент в валюте регистрации.
* Максимальная сумма бонуса: 100% от суммы депозита.
* Для полного отыгрыша бонуса необходимо сделать ставок на сумму, в 35 раз превышающую сумму полученного бонуса.
* Ограничение максимальной ставки во время отыгрыша: 300 RUB или эквивалент в валюте регистрации.

### Бонусы на второй и последующие депозиты:
* Для получения бонуса необходимо сделать депозит на сумму не менее 100 RUB и не более 60000 RUB или эквивалент в валюте регистрации.
* Cумма бонуса зависит от суммы пополнения:
	* 5%  при пополнении на сумму от 100 RUB (включительно) до 600 RUB или эквивалент в валюте регистрации;
	* 10% при пополнении на сумму от 600 RUB (включительно) до 6000 RUB или эквивалент в валюте регистрации;
	* 15% при пополнении на сумму от 6000 RUB (включительно) до 60000 RUB или эквивалент в валюте регистрации;
* Коэффициент отыгрыша для получения бонуса так же зависит от суммы пополнения:
	* х10  при пополнении на сумму от 100 RUB (включительно) до 600 RUB или эквивалент в валюте регистрации;
	* х15 при пополнении на сумму от 600 RUB (включительно) до 6000 RUB или эквивалент в валюте регистрации;
	* х20 при пополнении на сумму от 6000 RUB (включительно) до 60000 RUB или эквивалент в валюте регистрации;
* Ограничение максимальной ставки во время отыгрыша: 300 RUB или эквивалент в валюте регистрации.

### Бомж-Бонус:
* Для получения бонуса необходимо сделать депозит на сумму до 100 RUB или эквивалент в валюте регистрации.
* Максимальная сумма бонуса: 33% от суммы депозита.
* Для полного отыгрыша бонуса необходимо сделать ставок на сумму, в 50 раз превышающую сумму полученного бонуса.
* Ограничение максимальной ставки во время отыгрыша: 300 RUB или эквивалент в валюте регистрации.

### Специальные бонусы и акции:
* Информация о специальных бонусах и акциях будет появляться на этой странице или приходить информационным письмом на почту;
* Срок действия специальных бонусов и акций может быть ограничен, информация о сроках будет предоставлена дополнительно

## Общие условия

* Все предложения бонусов строго ограничены по одному на: человека и его семью, домашний адрес, адрес электронной почты, IP-адрес, номер телефона, номер расчетного счета, номер кредитной или дебетовой карты, номер электронного кошелька, аккаунт платежной системы (Neteller, Skrill и т. д.), одно электронное устройство (компьютер, мобильный телефон, планшет и пр.).
* Бонусами могут воспользоваться все игроки, за исключением случаев, когда бонус имеет ограничения по странам и игрок является гражданином одной из этих стран.
* Все бонусы имеют требования минимального депозита, необходимого для получения бонуса, ограничения по максимально возможной сумме бонуса, условия по отыгрышу, ограничения по максимальной сумме ставки во время отыгрыша, ограничение по времени жизни бонуса, если не указано иное (подробную информацию см. в описании каждого бонуса).
* На любые выданные бонусы распространяется ограничение максимальной ставки во время отыгрыша если не указанно иное.
* Выигрыш, полученный с использованием бонусов, становится доступным к выводу только после выполнения всех правил отыгрыша.
* Если игрок запросил вывод средств, но сумма ставок, сделанных с момента последнего депозита, не превышает единовременную сумму этого депозита, администрация имеет право отклонить вывод до тех пор, пока игрок не сделает требуемую сумму ставок.
* Срок действия бонуса — бессрочно, если не указанно иное.
* По истечении срока бонуса в случае, если бонус остается активным и не выполнены условия по отыгрышу, все бонусные средства и выигрыши будут аннулированы.
* При игре с бонусом в первую очередь ставки делаются на реальные средства и лишь затем на бонусные.
* Игрок вправе отменить любой из бонусов, не приступая к его отыгрышу, без каких-либо потерь собственных средств.
* Игрок вправе отказаться от получения любых бонусов от казино.
* Максимальная ставка для отыгрыша бонуса составляет 300 RUB или эквивалент в валюте регистрации.
* Пожалуйста, обратите внимание на то, что не во всех играх сумма ставки полностью учитывается при отыгрыше бонуса:
	* При игре в слоты учитывается 100% от ставки
* Казино имеет право отменить любые бонусы и выигрыши, а также конфисковать все средства на счете или заблокировать аккаунт в случае, если они были получены нечестным путем или с нарушением настоящих правил.
* Казино оставляет за собой право в любое время вносить изменения и дополнять настоящие правила.
* В случае обнаружения  подозрительных действий на счете игрока, фактов  нарушения бонусной политики или правил казино, компания вправе провести необходимую проверку в отношении такого счета.  По требованию компании клиент обязан предъявить официальный документ с фотографией, идентифицирующий его личность , а также доказательства подлинности указанных  данных и телефона. В процессе проверки службой безопасности могут быть запрошены и другие документы, если это будет необходимо.
* Компания обязуется хранить в тайне личные данные пользователя. Любая полученная от пользователя информация будет использована только для проведения необходимых проверок.